\documentclass[cjk,dvipdfmx,10pt,compress,%
hyperref={bookmarks=true,bookmarksnumbered=true,bookmarksopen=false,%
colorlinks=false,%
pdftitle={$BBh(B 132 $B2s(B $B4X@>(B Debian $BJY6/2q(B},%
pdfauthor={$B$+$o$@(B},%
%pdfinstitute={$B4X@>(B Debian $BJY6/2q(B},%
pdfsubject={$B;qNA(B},%
}]{beamer}

\title{$BBh(B 133 $B2s(B $B4X@>(B Debian $BJY6/2q(B}
\subtitle{$\sim$$BH/I=;qNA(B$\sim$}
\author[Yosuke OTSUKI]{{\large\bf Yosuke OTSUKI}}
\institute[Debian JP]{{\normalsize\tt $B4X@>(B Debian $BJY6/2q(B}}
\date{{\small 2018 $BG/(B 3 $B7n(B 25 $BF|(B}}

%\usepackage{amsmath}
%\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{moreverb}
\usepackage[varg]{txfonts}
\AtBeginDvi{\special{pdf:tounicode EUC-UCS2}}
\usetheme{Kyoto}
\def\museincludegraphics{%
  \begingroup
  \catcode`\|=0
  \catcode`\\=12
  \catcode`\#=12
  \includegraphics[width=0.9\textwidth]}
%\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
%\renewcommand{\kanjifamilydefault}{\sfdefault}
\begin{document}
\settitleslide
\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}
\setdefaultslide

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{Disclaimer}
  \begin{itemize}
  \item $B5?Ld!"<ALd!"%D%C%3%_!"Cc!9!"(B\alert{$BBg4?7^(B}
  \item $B$=$N>l$G%$%s%?%i%/%F%#%V$K$I$&$>(B
  \item $B%O%C%7%e%?%0(B \#kansaidebian
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
\frametitle{Agenda}

\tableofcontents

\end{frame}

\section{$B:G6a$N(B Debian $B4X78$N%$%Y%s%H(B}
\takahashi[40]{$B:G6a$N(B Debian\\$B4X78$N%$%Y%s%H(B}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$BBh(B132$B2s4X@>(BDebian$BJY6/2q(B}
  \begin{itemize}
  \item $BF|;~(B: 2$B7n(B25$BF|(B($BF|(B)
  \item $B>l=j(B: $BJ!Eg6hL1%;%s%?!<(B
  \begin{block}{$BFbMF(B}
    \begin{itemize}
    \item $B!V(Bufw $B:FF~Lg!W(B by $B@>;3OB9-$5$s(B
    \end{itemize}
  \end{block}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$BBh(B161$B2sEl5~%(%j%"(BDebian$BJY6/2q(B}
  \begin{itemize}
  \item $BF|;~(B: 3$B7n(B24$BF|(B($BEZ(B)
  \item $B>l=j(B: $B9B8}%/%j%K%C%/(B
  \end{itemize}
  \begin{block}{$BFbMF(B}
    \begin{itemize}
    \item $B!V(Bgo/debian $B$G$N5!3#3X=,4D6-9=C[$K$D$$$F!W(B by ysaito $B$5$s(B
    \end{itemize}
  \end{block}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{Debian Project}
  \begin{itemize}
  \item 2018/Mar/10th Stretch 9.4 $B$,%j%j!<%9(B
  \item 2018/Mar/16th Debian Conference 2018 registration $B3+;O(B 
  	\begin{itemize}
 		\item call for parapers $B$O(B 2018/June/18th https://debconf18.debconf.org/cfp/  
  	\end{itemize}
  \end{itemize}
\end{frame}

\takahashi[50]{$B$=$s$J(B\\$B$3$s$J$G(B}
\takahashi[120]{$B<!(B}

\section{$B;vA02]Bj(B}
\takahashi[50]{$B;vA02]Bj(B}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$B;vA02]Bj(B}
  \begin{block}{$B:#2s$N;vA02]Bj(B}
    \begin{enumerate}
    \item $B$J$7(B
    \end{enumerate}
  \end{block}
\end{frame}

\takahashi[30]{- $B2H$N%M%C%H%o!<%/?^(B \\ - $B:#8e$I$&$7$?$$$+!)(B \\ $B$r65$($F$/$@$5$$(B}

\begin{frame}
  \frametitle{ ipv6waterstar }
  \begin{enumerate}
  \item $B2H$NCf$r(B 10G $B%M%C%H%o!<%/$K$7$?$$!#(B
  \item Nuro 10 G $B$,$"$k$3$H$r$_$s$J$G3NG'(B 3980 $B1_$J$j!#(B
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{YukiharuYABUKI}
  \begin{enumerate}
  \item 
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{ yosuke\_san }
  \begin{enumerate}
  \item $B<Z$j$F$$$$$k(B VPS $B$G(B CI $B4D6-$r9=C[$7$F$$$k(B
  \item AMQP server + luige $B$G%Q%$%W%i%$%s=hM}$7$?$$(B
  \item $B3+H/$KI,MW$J%D!<%k$r;}$D%3%s%F%J(B OS $B$r(B meta $B%$%s%9%H!<%k$7$F$/$l$k$h$&$K$7$?$$!#(B
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{gdevmjc}
  \begin{enumerate}
  \item  $B0l8M7z$F(B
  \item Yamaha $B$N(B router + Wifi $BL5@~(B
  \item $BJ*M}%^%7%s$N$_(B
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{sato\_makoto}
  \begin{enumerate}
  \item $B%b%P%$%k2s@~$N$_!"(Bipv6 $B$G;HMQ$G$7$F$$$k(B
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{nogajun}
  \begin{enumerate}
  \item Flets $B8w(B 
  \item Flets $B$N8w$N%k!<%?(B
  \item $B<B5!%5!<%P!<GQ;_$7$F!"(BVPS $B$K0\9T$9$k$?$a(B Docker $B$r?($C$F$$$k(B
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{murase\_syuka}
  \begin{enumerate}
  \item $B8w(B 
  \item $B2H$OM-@~(B + $BL5@~(B 
  \item $B2H$N%U%!%$%k%5!<%P!<$K30$+$i7R$$$G$$$k!#%]!<%H$O$=$NETEY3+$/!#(B
  \item $B?o;~3+$-$?$$$N$G!"%;%-%e%j%F%#$N$h$$%k!<%?!<$,$[$7$$!#(B
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{kawada}
  \begin{enumerate}
  \item $B%^%s%7%g%s$K2s@~$,Mh$?$N$G!">h$j49$($?(B
  \item $B%"%/%;%9%]%$%s%H(B VyOS $B$+$i(B Debian
  \item $B%"%/%;%9%]%$%s%H(B, $B%U%!%$%k%5!<%P!"%^%/%m%5!<%P!<(B
  \item 5 GHz $B$rHt$P$7$?$$$,!"99?7$r$+$1$k$?$S$K%+!<%M%k%j%S%k%I!#$a$s$I$/$5$$!#(B
  \item $B%U%!%$%k%5!<%P!<$N(B raid $B4IM}$,$a$s$I$/$5$$!#$J$s$H$+$7$?$$!#(B
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{yamada}
  \begin{enumerate}
  \item $BL5@~$,B?=E$7$F$*$j!"BgJQ$J$3$H$K$J$C$F$$$k(B
  \item $BCf7Q4o$rGc$C$F!"$"$kItJ,$NEEGH$r6/$/$7$?(B
  \end{enumerate}
\end{frame}

\takahashi[50]{$B$=$s$J(B\\$B$3$s$J$G(B}
\takahashi[120]{$B<!(B}

\section{$B2f$,2H$N2>A[%M%C%H%o!<%/(B}
\takahashi[30]{$B2f$,2H$N2>A[%M%C%H%o!<%/(B \\ by \\$B@n9>!!9@(B}

\takahashi[50]{$B$=$s$J(B\\$B$3$s$J$G(B}
\takahashi[120]{$B<!(B}

\section{$B:#8e$NM=Dj(B}
\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$B:#8e$NM=Dj(B}

  \begin{block}{$BBh(B134$B2s4X@>(BDebian$BJY6/2q(B}
    \begin{itemize}
    \item $BF|;~(B: 4$B7n(B22$BF|(B($BF|(B)
    \item $B>l=j(B: $BJ!Eg6hL1%;%s%?!<(B
    \end{itemize}
  \end{block}

  \begin{block}{$BBh(B162$B2sEl5~%(%j%"(BDebian$BJY6/2q(B}
    \begin{itemize}
    \item $BF|;~(B: 4$B7n(B21$BF|(B($BEZ(B)
    \item $B>l=j(B: $BD+F|%M%C%HMM(B
    \item $BFbMF(B: $BL$Dj(B 
    \end{itemize}
  \end{block}

\end{frame}

\takahashi[50]{  }

\end{document}
%%% Local Variables:
%%% mode: japanese-latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
